[小知識] 點解18歲=成人？

人類世界大多數國家及地區法律訂立18歲為成年標準。一旦當地居民達至18歲，就可以享有各種相應權利

但點解會係18歲？

其實本來21歲先係是過往歐美國家嘅成年標準，係21歲之後，就可以履行各種相應權利，並承擔相關義務。

但到左第二次世界大戰後，為左加快社會的發展，大部分國家都紛紛將成年標準下調至18歲，而到了左依家，甚至有國家更進一步提出將成年標準再下降至16歲嫁

咁點解係21歲？

以前啲女人平均21歲破處
跟住打完仗啲後生性慾旺盛女人平均18歲破處
而家啲人唔忍得16歲一夠秤就破。。。

點解21歲=成人？

21果下相信當時都係求撚奇

因為再之前係24 想加快社會發展先改做21

16之前都好多

再之前呢

果啲唔報得

因為再之前係27 想加快社會發展先改做24

古代多魔法師原来係真

全國都未成年少女

盲腸

幾時變14歲

47歲 (𡃁妹)

會唔會關發育事
18歲打後人體發育開始逐漸停止果啲
利申： 9吹

點解16歲可以扑野
18歲先可以睇咸片？

我諗21嗰個係囉
因為22歲唔再高

18歲差唔多發育完

47歲廢青

再之前呢？

無廢老

因為比2年你都扑唔到野，你都係睇喊片打飛機算啦

隋代法律已經係規定二十一成丁

咁點解係24歲？